連登仔眼中咩國家既人比較高尚？

依我觀察大部分連登仔都係咁排

男：港>日>英>其他歐美國家>>>>>>>>>>>台>蝗=蝻=泡

女：日>台=英>其他歐美國家>港>>>>>>>>泡>蝗=賓賓

連登仔自己一定要第一，其次就係最中意嘅日本，第三就到大英祖國

其實無咩國家特別高尚，只係支那特別低賤。

捧連登仔同你地最中意既日本都要負評

原來大家都係心繫中國

不願面對
係咪唔想做第一，第二就差唔多

我淨係知樓主冇人理 係咁自推好撚柒